以後叫新屋嶺做新屋嶺集中營

其實真係唔係個個都知新屋嶺係咩，只係大概知道係拘留所
對於有d港豬睇開cctvb 主流媒體既人黎講係唔會知入面發生咩事
但如果我話呢個係集中營就非常入腦，有哂概念入面係做緊d咩
要catch eyes 甚至要catch international eyes一定要咁做，對於外媒，San uk ling, wfc??? 但你話Concentration camp 就成件事唔同哂

自推

推

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

no problem, will do

多謝你手足

Concentration camp 個字點讀

Google la

做好文宣，推爆佢

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

同奧斯威辛差好遠啦

謝幫推

即係人哋就Saturn v，你就玩水火箭，打邊爐同打屎忽嘅分別

人命無分貴賤

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

十分認同，同埋新屋嶺係咪真係有死到人先？

究竟何時先肯去救人？

新屋嶺每日都有手足被虐待

好想剷平佢

終極目標係要將新屋嶺拘留所夷為平地

香港版耀德集中營